列！斯！聯！升！班！

等左差唔多廿年終於升到

連輸三場俾你睇一陣

想進入

已經打到咁點會
連輸三場仲要Brendford失分喎

咪燈啦屌

咩名

3場拎多4分就升到
下場仲要對包尾隊

佢近幾年季尾都自爆，唔好咁老定，我都好想佢升班

包尾隊要護級

年經

當年義和團好似係出呢招對付八國聯軍

陰門陣

留名臨尾香

列斯聯升班嘅話啲球迷肯定日日隻抽

睇分數以為贏多場就夠，原來人地入咁多波

列斯終於肯升喇？

wba 富咸攬炒 又行前左一步

西布朗收皮啦